［大丼家］有幾個警員入左 之前唔俾做檢疫人士幫襯既筲箕灣大丼家

想食嘔飯就去返拮野家啦

痴撚線

實係有藍屍係度投訴有人唔戴口罩， 唱榮光之類啦

黑警死全家

爭盤桔就可以收利是